香港算把喇

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血？

檢討下喇

哂氣

今日直頭可以過埋，香港人真係好天真

自己香港自己救？
笑死

成班友 又要威
所以都費時出

之前雨革都有出
睇清香港人之後 都係咪撚煩算
真係衝再話我知

衝都唔好再出去，由大家死，攬炒
你衝前後面成班即散，呢個係做過勇士嘅教訓

成班係到扮哂聖人咁
最後咪又係啊爺講完就係
乖乖番工喇

有得和平理性邊個唔想呀
有用先得架
下下拎自己安危黎玩呀？
和平班狗咪當你出黎野餐
講到咁置身事外 你琴日又有冇出黎呀

你明唔明你自己講緊咩
再組織下先

和平理性冇用咁咩有用
你自己都講左

但又話危險
姐係點

唔衝 出黎托咩
雨革之後做鍵盤戰士算

一百萬人遊行好勁啊
之後呢？

香港唔可以用呢個approach

負皮個啲
覺得而家成功左？

諗下喇

？

搞笑

Wow

冇人駁到？

玩地鐵？

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

竟然睇唔到post
係咪俾admin bam左